# Неделя 9

Лекция разбита на две части. Каждая из частей сопровождается наглядным материалом.  
Предполагается, что Вы скачиваете аудио-запись, открываете файл, и рассматриваете его  
содержимое, слушая текст лекции.

# Семинар (пн)

## Часть 1, разбор домашних заданий

Аудио: w09_1_1.mp3

Материал: HW-Comment.pdf (HW-Comment.Rmd)

## Часть 2, линейные регрессии и математика в R

Аудио: w09_1_2.mp3

Материал: Model-comparison.pdf


